中大NA宿

問下各位，中大NA宿嘅waiting list要距離cut off幾多先有機會住到hall？通常要排幾耐
同埋想問低cut off三四分又冇機會？😭
利申係舊生。
感謝各位！